拒絕成立獨立調查委員會

各位可唔可以將獨立調查委員會剔出五大訴求，改叫解散警隊 重組警隊 即時逮捕鄧炳強 ，根本委員會就唔會有用，仲會俾政府用嚟求其交功課同冷卻民憤

解散警隊 恢復秩序